想去東南亞一個自由行

大概想去泰國，越南，馬拉，新加坡，先買單程機票，再某部分行程坐巴士有無得諗
巴打們有咩建議（次序，注意，其他好去處）